唔該連登開個台叫投票台

呢排好多外國 petitions link 要投票， 為免miss左， 建議連登開個新台叫投票台 或 petition 台， 放係吹水台隔離， 當眼位， 方便俾人入去擺link同俾人入去投票

關建時刻 最好盡快搞到

幫你推